買二手車 有冇車行推介

除左28car 大昌行
有冇信得過既車行買二手車穩陣？
本身唔識睇車 check車
好驚買到係積木車 入水車
又或者睇車同收車果陣你唔同哂d零件

有冇人係大角咀科X幫襯過？有冇鬼野？

搵私人盤上架好啲，車行多數入粗咪牛肺車，因為咁先有錢賺
車行仲要大多數落咗訂先可以check車

只能仁孚 無了
其他都係奸的

車行而家成日扮私盤 一條友放成四五部車

一開頭問佢「你架車點點點」，車行嘅會問你邊架/邊度睇到

又可以一開頭問佢有冇得trade-in

仁孚都唔奸

thx Ching

How about積時？